（無圖） 原來連登有好多真絲

我見好多紅名user但冇開過post的

係

我身邊都好多女fd上連登

有J既絲計唔計？

咁又點??

小妹吾夠膽開

原來咁多女上仇女論壇

老老柒柒大學生9成都上

HI

應該係紅巴

Me is

系

小妹有時開po會比人屌
難怪絲打會走哂

真絲扮藍巴，
真巴扮紅絲

屌者愛也

開親POST都比人話係臭雞三萬蚊,
都唔尊重女性既

唔好嬲啦
我幫你打柒咗啊木啦